又多一張virtual信用卡面世

人地出virtual卡開晒記招
X信就靜雞雞
仲只係拍住一間網上旅行社
迎新禮物都得一款
點睇？

4%回贈？

旅遊，卡啦ok, 主題公園個d 先有

戲飛

WeWa Virtual卡須連同實體信用卡一併申請，獲成功批核後，我們會分別發出兩張信用卡，即一張電子信用卡及一張實體信用卡

會唔會無聊咗少少

分兩張黎做乜鳩

有咩特別

要影身份證同自拍
星展張virtual卡都唔洗自拍
點解要自拍呢？

猶豫緊申唔申請好

支那野乜都要自拍

Wewa卡係支那野？
唔係渣打旗下既咩？
其實點解要自拍？

安信比渣打係2015年賣左比中旅社

WeWa Virtual卡申請一經批核,新卡會連同迎新優惠 HK$400 電子現金禮券將顯示於你的OmyCard手機應用程式內

佢個咩鬼shake shake都幾正，不過成日抽埋哂d港女Godiva 雪糕呀野飲呀咁單身狗要獨自入去換姐係玩9我

要自拍樣加身份證個d 野全部都唔搞
一陣漏左出去 人地真係拎黎做咩都得

咁你申請邊張信用卡都要upload身份證既又

抽到Godiva 咁好？唔係dbs果d抽$2已經算好啦

可能驚人拎左人地張身份證掛...
不過如果拎得人張身份證
應該要拎埋人地張相都唔難...